前晚係大阪難波住hostel個巴打你死左去邊呀

屌你老鼠一粒聲都唔出就提早走左
明明仲話尋晚去飲野

飛田新地

巴打對唔住囉

收皮啦

gay post

插完你屎忽走左佬？